【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

元朗西鐵站對開發生傷人案，今日（30日）晚上10時許，數名青年在元朗西鐵站地面整理連儂牆期間，突遭多名不明人士追打，當中有人持棍及伸縮棍施襲，現場有人被毆打跌在地上，仍遭人拳打腳踢襲擊，施襲者得手後逃去。

元朗（嘉湖北）區議員伍健偉知悉事件後，立即趕到現場，陪同部份傷者送院。

部份青年被人打至倒地

伍向記者表示，約昨晚（30日）10時50分，當時有兩名份屬朋友關係的男子，在晚膳後到元朗西鐵站地面的連儂牆看「文宣」，期間，有兩名可疑男子在附近監視，取出手機並在南邊圍對出等侯。有在場人士見狀，上前詢問該可疑人監視目的，未幾即有6至8名人士走出，衝往正在看文宣的男子，並指罵他們為曱甴。

該批人士未幾動手，用伸縮棍襲擊兩男子頭部，其他途人見狀，上前制止亦被打傷。事件造成4男2女受傷，傷勢主要在頭部，當中兩男傷者需要縫針。伍稱，便衣警員曾到醫院為傷者錄口供。

Dnlm

又係死黑狗

612 721 831 101

警方有無拘捕傷者？

周街打人，比以前更離譜

又合作囉

半年咩都冇變過

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

人又唔閪拉，重要派成60幾狗重兵圍鳩返我地查身份證搜身，我屌你老母死黑警死全家啦

黑警全家中肺炎死

直頭係黑警做

推

咁勇猛打人，去武漢啦

Dllm

總之入晒死黑警數就岩

死黑警721唔拉人所以班人又出黎殺人

打傷頭果幾個嚴唔嚴重？

一定係死黑警做啦

要狗鐵交cctv抓人

唔可以比佢沉

第一次沒有被嚴懲，就會做成「破窗效應」

元郎佬 我地打人就得

你地敢打我地就等高溫消毒啦

push

我睇法。

黑警見手足呢幾日幫黑警署消毒，又冇辦法處理，唯有用引蛇出動。

犬一同元朗鄉黑親如父子，配合行動，引起事端，令手足想報仇。

變相黑警同鄉黑，提供時間地點，令手足聚集一齊，方便黑警大屠殺。

君子報仇，十年未晚，唔好為一時之氣中服。

兵者，詭道也。故能而示之不能，用而示之不用，近而示之遠，遠而示之近。利而誘之，亂而取之，實而備之，強而避之，怒而撓之，卑而驕之，佚而勞之，親而離之。攻其無備，出其不意，此兵家之勝，不可先傳也。

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

唔好以為今日冇事就得
香港人好記仇，
依筆債你地一定會還

唔好成個金剛棒咁得唔得
連續幾個留言都係你

都話鬥惡

元鄉牛屎佬，
一日唔被人燒村都唔會知驚，
721 之後見佢哋跪晒又收晒皮，
就係驚被人燒村啫

Push

點呀,係唔係5:0搞出來呀今次?

鄉黑所為

p

點解警賊facebook冇遣責元朗有暴徒持武器襲擊市民大細超定自己友

推佢老母!!
買口罩都要記住手足,場運動未完!

高溫消毒啦幫條村

死黑警唔會拉人

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

直頭用警棍打人
唔係黑警做都無人信啦

打人個班咪係

不嬲都有獅鳥架啦 睇黃打藍定藍打黃姐

Push 黑警、黑幫、共產黨冚家剷

希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

Twitter

有冇人知而家個四位手足點 🙌😭

btw 想嚇撚住我哋唔做文宣 收皮啦

要帶啲鉸剪、𠝹刀旁身

又警黑合作

錄乜撚野口供
當場屌撚走啦

Mon po 畜記撚住
陸續有黎

推，唔可以得反肺炎，要大家知道運動仲係進行中

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

申縮棍？極有可能系大頭綠衣。

仆街

次次都係呢招架

滅村！

屌佢老母

屌，狗黑連線

次次都夜晚出事可唔可以唔好再夜晚行動

pish

pish again

燒村走唔甩

應該叫佢去搶政府d口罩

push! 冇口罩都要推呢個！

鄉黑死全家

又話睇cam 好撚叻

唔撚係仲未睇到呀嘛

有晒片喎

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

大家做文宣要小心身體搵齊人，千其唔好「報伏」。